人大左就無話可說

返工
例行公事
屋邨仔
兩老做看更樓面
養埋我都仲得
叫做有d寄託
試過裸辭
係屋企坐成年
四五點起身
趕得切落吉野家
買下午茶
當夜晚個餐
趕唔切
就求其煲d飯
打隻生蛋
撈豉油就咁食
而家返工
冇野做反而辛苦
忙反而易過
as long as
準時放
office有個花園
有專人打理
平時就係
望下d花
開得幾靚
放空幾個字
有人行過
就望返電腦
去到呢個年紀
exactly做d咩
返邊度
總之過得去
人地問到
唔會追問
一句起兩句止個隻
知你大概做咩
就算
橫掂都冇心裝載
我呢d人
收埋張cert
根本同
街邊d順豐仔
跟車仔
冇分別
甚至唔及
有時落ok
d跟車仔送貨
睇個樣
心諗
下
你咁既樣
都要做呢d
又高大又白淨
落m記又係
d女正到
又高又白
係度倒d油
倒完又要抹個爐
d仔又係
唔知食咩大
起碼五呎十一
做街市企檔
賣魚個d
生手都800
7仔通宵更
都萬四五
讀書真係冇用
根本出到去
唔主動提學歷
真係冇人識你
d老野成日話
考紀律部隊
講真
我份人
office聽老細話
有乜做乜
已經係極限
個人接受唔到
紀律部隊個種
絕對服從
乜都跟人地個套
刻板文化
諗過學電腦
買左本vba書
揭左幾版
成日覺得
上進
都要你本身
有一定條件
冇條件
走去學人衝
學人搏盡
唔係話唔得
但好可能
錢又俾左
青春又冇埋
到頭來
事倍功半
仲要倒蝕
仲衰過
從來冇上進過
以前中學d人
會考都未考
有條友
出黎walk
搞大mk妹個肚
上樓
而家做裝修
過千日
一年去幾次泰國
又玩車
讀得書既
出到黎
打份12 13k clerk
冇女
唯一娛樂
就係每晚睇達哥
以前真係天真到
諗咩
先甜後苦
先苦後甜
傻啦
好現實
得就得
唔得就唔得

幾$人工

屌你老母又人大左

細個有冇玩過winning master league
條curve係咁就係咁
唔通一路都係潘鳳之流
無啦啦會變呂布咩

你係咪用緊3”mon
每行唔可以打多過7個字
定你隻眼有事
1次過睇唔到咁多字

其實都係好多人既心星，不過你可唔可以排版